冷靜冷靜

唔好比愛情沖昏頭腦....
係好愛你 好掛住你 你所有野我都好鍾意
但個問題永遠都解決唔到
....
理性D....冷靜D.....聽下外人講野...
旁觀者清
冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜

讓理智在叫著

發覺你叫咗春好撚耐喇喎